連登幾時會有買賣台？

成日見到啲人係連登出post賣嘢，又代購又剩

係咪應該開個買賣台俾出嚟

Yes 緊係好㗎，黃色經濟圈係買賣台發展埋俾
No咪多鳩餘啦，當連登係香討定Carousell

咁搞法引哂啲牛鬼蛇神po埋啲狗屎垃圾出嚟賣
例如咩10蚊買我用過嘅銀包
令到啲認真post 娛樂post沉哂

唔應該鼓吹係連登做買賣

又想多啲傻仔俾人呃

如果獨立個買賣台有冇得諗呢？熱門唔會顯示買賣台嘅嘢，有需要先去買賣台度睇，唔會影響到其他post

因為見一直以嚟都有唔少人係度買賣

傻仔去到邊都會俾人呃㗎啦，大家上得連登都醒目仔

咁如果有心釣魚認人呢？

約你出黎正常交收，然後偷拍你起底，再因為你出過嘅post/comment用國安法拉你。